比人問起好多次

一個男仔同一個女仔日日傾 會因為對方同異性熟而嬲同介意

之後其實應該互相都有好感

但比人問起係咩關係嗰陣唔識答

其實我鐘意佢 但佢成日一講到呢個話題就避開唔答 話自己好柒唔靚仔之後就唔再講

我都唔知姐係點

好苦惱

維持左幾耐

大概三個月唔算好耐嘅又

果個「話題」係傾左D咩？通常一傾想同一個點樣既女仔一齊，同佢過點樣既生活，或者問下覺得拍拖由朋友做起有冇問題，就略知一二

曖昧？

之前都試過，仲要一齊訓，但真係咩都冇做過，close到個個都未我地究竟咩關係，講係朋友又冇人信（結局維持左一個月就一齊左，講翻原來係對我地兩個對拍拖都唔係好有信心，因為我地係lkf識）

多數係講日常嘢好無聊乜都傾下

但我又真係冇問題佢鐘意點嘅女仔 聽日試下

我淨係知之前提起我地嘅關係 有人講笑問佢係咪我隻兵 佢話知自己唔係 但之後我想問我地咩關係佢又避而不談之後就扯開話題

我以為佢知我鐘意佢 但知又點解唔行多步

我都對拍拖冇乜信心 所以唔想主動開始

啱啱開始close嗰陣佢有間接咁表白過，我扮訓無視咗點知想一齊嗰陣佢又偏偏唔講，等咗好耐

我而家有少少想一齊但佢又好似無諗住行動咁